國泰罷工了？

由台灣飛香港一堆紅字

旅遊警告

國泰尋日本身有罷

香港天氣差啫

其他航空公司綠字

今朝機場紅閃
全機場攤渙

咁啱落大雨啫

佢地大部分人參加罷工只為份人工，琴日有幾強空姐空少罷工？

落雨落到西咁
停陣都好正常啦
btw留名等睇東方報

ATC HOLD 咋。唔好諗太多
機場紙紥，一落雨就delay